金庸既代表作一定係笑傲江湖

笑傲江湖最入型入格就係田伯光

試問邊個反派可以同主角做結拜兄弟

閹人

樓豬冇睇過金庸 完

食過萬千少女先比人閹有咩所謂
楊過都係執尹少俠二手西

明顯射鵰3步曲先係啦

就係咁先大鑊,
你一世處男飛機都未打過既, 反而就真係無乜所謂,
但而家佢係風流咁多年, 咩閪都食過, 特別以後無得食喎, 仲要係壯年, 俾我真係死左佢算

天龍>笑傲

楊康 郭靖

某程度上 韋小寶 康熙

五大賊王

鄭則道

襟兄弟

天龍先係 三人不同既遭遇 好反映人生無常 亦充滿佛家思想

飛沙走石十三刀？

一般小朋友有睇神鵰都好叻啦
笑傲佢地邊識

尋日重睇
笑傲個結尾完得好快
突然間所有嘢解決哂咁

其實個故事主角應該係岳不群 任我行 左冷禪呢d
甚至係成個故事背景先係金庸想同大家分享既野
令仔只係帶出個故事

無端端就話任我行香左

主要係用盈盈偷聽林平之同岳靈珊對談嚟揭穿岳平群一切陰謀好似過份簡單